一個可怕的觸電經歷，膽小者勿入

我記得個一日好憤怒 原因並唔重要
重要的係個一刻 我好憤怒
交感神經系統控制腎上腺素的釋放
令我身體條件反射打出一個直拳
面前的燈曲掣被我一拳擊碎
瞬間冒出微弱的火花
我感到一股強力的電流纏繞住身體
然後施然地離開

吓 你問我點解無事？
可能因為我份人膠膠哋掛 ( 笑 )

屌係老母

觸電導致有憤怒感覺?

超級撒亞人？

唔怪得笠仔淆你底，樓豬一拳一件

樓主話佢自己，用手打爆左電燈，所以觸電

建議樓主長話短說，避免說到1999